[突發]有冇人知葵廣頂樓乜事?

[突發]有冇人知葵廣頂樓乜事?

網傳有張相葵廣頂樓 關左大閘，有冇知乜事? 有人中左招?

凶多吉少。。

有黑警入咗去

冇晒學生妹咪關門唔開

無生意咪收皮

九龍新界冇得避...

lm

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

#街坊報料

葵廣早前封左3樓 管理處已澄清，係因為消防系統問題 並唔係有人中招

深水埗群組

琴日岩岩食完HAPPY BEE

推到有人知咩事

推

仲有冇開 仲想放工去買外賣

食唔食腸仔蛋

我都係 成個月冇出街
大前日先出去食咗餐

又壞咗？
試過有一次困住左係入邊

防火閘，消防鐘成日誤鳴

深水埗群組

Wtf....

有時候都會關下

［認真］前線醫護有野同誠哥講

周不時都係咁，已慣

哦好彩，嚇死嚇死

葵廣中招，好撚大鑊。

其中一個租戶

澄清左就pin左佢啦樓主 唔好嚇親人

樓主pin番啦

消防落閘，因為有煙
FC左先啦

fire shuttle著咗？

樓主可能P牌唔識pin

Diu....

但對比以前其實小左好多人，星期日叫做有人的程度，以前係人山人海的程度

以前多人到幾間出名既小食店出面條路係逼唔到入去

平時幫襯開果間話冇事

同埋垃圾桶多即棄餐具餐盒到滿晒

警告吓啦 個撚個仲半戴口罩掃街

成個葵廣好似平行世界咁 新年到家陣日日都咁多人 到家陣都無事 得啲連燈毒撚先吹無曬人好危險

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)